今日收市會升幾多

我估500

388入

想知今日起市成因

不明原因
幕後黑手